傳成龍陷財困疑拍賣房祖明北京豪宅底價8千萬 室內奢華裝潢曝光

近日有內地網民爆料，於社交網上以「據說是成龍的房子」為題出post指成龍將位於北京東城區的豪宅「NAGA上院」放在網上進行法拍 (法院拍賣房屋，即香港俗稱銀主盤），並設定在9月28日開始競拍。發文中還附有一張豪宅截圖。據內地媒體報道指，成龍在該處的確是持有物業，更指當年房祖名曾在該單位居住，他就是在這間豪宅內因吸毒被捕。

而從法拍網上的資料上得知，該物業面積約1,200平方米（約12,916呎），內有6房3廳，從該網站貼出的參考圖片中可見，屋內裝修非常奢華，有多張大型梳化、書櫃、10人餐枱，甚至桌球枱等。該網指豪宅的市價約1億人民幣（約1.1億港元），但今次以7,190萬人民幣（約8,180萬港元）作為拍賣底價，比市價平了接近2,800萬人民幣（約3,160萬港元）。有台灣媒體就報道，曾擁有超過20億身家的成龍竟然要面臨法拍，紛紛推測他是否陷入財困，這次消息一出即成為網民熱討的話題。

拍賣房祖名？邊個會要呢件垃圾

佢財困？

炮房

原來賣豪宅=財困
笑咗

賣左都係大陸人 生生世世做大陸人啦

有七千幾萬屋賣都叫財困？

不過有七千幾萬又唔會買佢間屋，成地精，仲唔知有無毒品收埋一二角

唔知點解硬係覺得好俗氣

大陸野=俗

拍賣彩瑛間屋

有無巴絲有link?

我買間更大給她

仲唔賣
不過轉走美金果下難

廿億身家財困?
炒燶股?
似走資多囉

別讓成龍走了

岩!

雖然大家都好想佢仆街
但佢財困嘅機會真係細咗啲囉

屌佢老味
佢罷明走資多啲啦

別讓成龍走了

彩瑛係住係我個心到 ......
我間屋姐係佢間屋
你賣唔到

銀主盤黎俾人強拍唔係賣喎
成龍在該處的確是持有物業 大陸仔吹話係佢姐

彩瑛bb豬係我的

大蟲個下場唔係最好睇

佢個仔小蟲先會睇得心涼

憑自我硬漢子 臨老變燶閪

先唔講個新聞未fact check

樓上知唔知咩叫銀主盤咩叫被拍賣？

成龍死咗之後只會留下一句中国的會爆炸

hi野唔駛錢咩
好貴架

銀主盤囉

我仲以為會即出染色中國首歌添

你知唔知咩叫銀主盤呀弱智仔

嘩屌，啲裝修好俗氣

傢俬、裝修品味好撚差

咁bad taste....

唔好撚比成龍走啊

成龍走資
用腳投票

想問下佢地通常點攞錢出去用

似走G多D

屌一樣樣

又想走佬呀去買英國樓？

裝修品味咁差

當年房祖明吸毒
有咩處罰？

想講間屋咁大 但支那人啲裝修品味真係有啲差

梳化邊嗰張白色膠摺枱我都有
好唔夾場景囉

鄧炳強幾時學佢偶像賣樓走佬

一睇就知想走佬啦不過已經太遲

應該走資留條後路準備移民

賣樓走資？
別讓成龍跑了！

勁娘

可能差街數幾億先要放
條柒頭唔知係咪諗住武肺會隊冧全球股市,希望佢all in熊無轉過

茶樓咁一啲豪宅味都冇

其實佢坐完未？

幾憎佢都好
如果真係有人覺得佢財困都幾on9

【國際戰線！】
聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

（記得要去確認Email）

銀主盤唔一定等於財困

個撚樣就算日日high都唔會財困
呢啲人財困只會因為投資失敗

大把有錢過佢嘅人都會財困啦，波叔都財困啦

品味

誠哥賣中環中心添

間屋好大陣蝗味

都係
同埋太大花筒

見好就收，好似發叔咁就無事

佢仲係上年hollywood top 10 收入男演員 (排第十)
但大家都知佢有幾多產量

佢根本唔洗點做，都有好多收入

係唔係好似周星馳咁同大陸佬對賭， 依家出唔到貨無錢還？

佢嘅祖國唔掂嘛
話唔定中咗回血劍

正如你有腦唔代表唔係弱智一樣

真係唔識架喎.jpg